文宣貼紙

我噚晚堅發夢，搭黨鐵時發現車廂內貼滿哂文宣貼紙，有大有細，痴到週圍係，座位又有，玻璃又有，仲要痴到實一實，想撕都難！
我嚇到醒咗🤦🏻‍♂️太多貼紙，見到心都亂埋。。。

雖然口號各爬山兄弟都熟
有冇文宣做個summary 加埋願榮光歸香港lyrics
方便airdrop

要求黨鐵交出831相關站內嘅cctv嘅文宣貼紙，痴滿哂。。。